對警魔作供誤稱防暴警員為「暴動隊」一文有新理解

香港警魔應該有兩隊人
暴動隊先放火嫁禍在場人士
防暴警員立即捉人強姦,私刑

大家覺唔覺釘暴動最盡係藏有刀具,易燃物
無強烈證據指向扔左, 警魔夾口供的case唔計

警長 A 要求防暴警員到場增援，惟警長 A 作供時口誤將防暴警員講成「暴動隊」。

鬼拍後尾枕

大陸用詞？

示威者最多都係叫佢地防暴狗
邊會叫佢地暴動隊

認暴動隊啦咩

依樣真呀
似內部係咁叫開
一時口快快

#3 講的係另一種可能性

老毛時期的工農暴動隊.係群眾武裝組織
中共專搵地方上的流氓惡霸做dirty work

鄉黑強上到位其中一個原因係香港黑幫叔父力陳中共
條友做元朗警頭已經同江湖中人行好埋

唔通係香港黑社會?

好合理

推

今日開始叫

唔好忘記佢地日常防暴訓練， 一定有狗扮暴徒， 有狗做防暴， 一攻一防

共產黨過去歷史都係咁

暴動隊

崩口狗

即係便衣臥底叫暴動隊？

分ab team做戲
夾口供

由於唔係人人夠膽上前所以應該幾有效率咁砌生豬肉

大家咪鬼鬥鬼羅
黑警先驚接放學
搞到人哋坐十年
放出呢會唔報仇

一個為份工為穩食
一個為公義為法治

今時今日真係諷刺
警察為穩食 市民為公義

出得呢行 邊個都要還架

點解接近大部分告暴動案情只係藏有xx
有理由相信火魔法師有兩類

1 狗隊的暴動隊
警頭鄉黑強指示搵黑道人士/警魔扮放火合理化對平民開火/日後屈無放火的人暴動

因為共鬼法官橫行,fa都告暴動
防止示威者拉布

2真示威者
呢排大量所謂自殺案, 實際就係香港警魔迫供後謀殺/姦殺
故警魔宣稱無可疑

黑警都做假

呢兩日先有單話係狗學堂個高級督察掉火魔燒親自己

平時已經練開